終極一跌完成，牛三全面進場，劍指36000

咪揚

g持

恆指周年感謝大割引最後一day
700 2368 939 已儲滿倉

快喇快喇就開車喇

咁少 起碼上36萬點

鳩up真係唔洗本

低調低調
我都睇36000

2036應該OK

大家咁話

46000

Gogogo

聽日都低收的話比2日大媽消化應該星期一開始人踏人

又贏